搵人翻譯再推比侵侵同國會議員唔該！

新屋嶺拘留中心被捕人，全身有不尋常的瘀傷，甚至有嚴重骨折 打到只剩一層皮連住

一定要嚴懲班仆街，泯滅人性